一人一個Steam Profile comment

你交代既野我幫你已經做好啦，岩岩起赤柱監獄保釋番佢出黎，佢個CASE已經搞，我幫你安排左佢起你屋企附近既酒店住，佢依家好唔開心，你去睇下佢啦，畢竟佢賣淫都系為左你，打你電話又唔通，只可以起依到留言。佢畢竟係你既女人，你做人唔好唔好做到太絕，我同你作為兄弟只可以幫到你呢到！前幾日我都見到佢，佢問我關於你既野，我話你過得幾好，佢叫我同你講，佢一d都唔憎你，個仔佢會好好帶住，依家個仔越黎越似你啦，佢叫你安心番工，仲叫你番工唔好博老命，身體要緊，你以前身體都唔係幾好，係啦，佢話個仔識叫爸爸啦，聽到我都流馬尿，你個仆街仲有面起到打機

上一次和你去看醫生的報告送了過來我手上,它說上次的驗身報告大致如下:

陰莖頂部紅腫得像蘋果一樣,原因是過度的自慰(每天5次).

腦部的掃瞄顯示你大腦有腫瘤,導致你本人現在有重度On9的癥症,也可能會間歇性屌老母.

最後在你私人部位,更發現有魯芬的咬痕(性生活必須要安全和幸福)

依偏野我打出黎

你成功咗

周街都係

fucking cheater

+ rep